# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'audioManager' '1.0.0'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-12 09:55+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.1\n"

#. Translators: Category name
#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:16 buildVars.py:23
msgid "Audio Manager"
msgstr "音频管理器"

#. Translators: Reset the playback and recording device of all audio applications
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:54
msgid "Reset the playback and recording device of all audio applications"
msgstr "重置所有音频应用程序的播放和录制设备"

#. Translators: Reset the playback volume of all audio applications and unmute them
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:66
msgid "Reset the playback volume of all audio applications and unmute them"
msgstr "重置所有音频应用程序的播放音量并取消静音"

#. Translators: Next playback device
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:90
msgid "Next playback device"
msgstr "下一个播放设备"

#. Translators: Previous playback device
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:100
msgid "Previous playback device"
msgstr "上一个播放设备"

#. Translators: Next Recording device
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:110
msgid "Next Recording device"
msgstr "下一个录音设备"

#. Translators: Previous Recording device
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:120
msgid "Previous Recording device"
msgstr "上一个录音设备"

#. Translators: Next audio application
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:130
msgid "Next audio application"
msgstr "下一个音频应用程序"

#. Translators: Previous audio application
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:140
msgid "Previous audio application"
msgstr "上一个音频应用程序"

#. Translators: Volume up
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:150
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:27
msgid "Volume up"
msgstr "增大音量"

#. Translators: Volume down
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:161
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:29
msgid "Volume down"
msgstr "减小音量"

#. Translators: Mute or unmute the playback or the recording devices
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:172
msgid "Mute or unmute the playback or the recording devices"
msgstr "对播放或录制设备静音或取消静音"

#. Translators: Please select a device or audio application first
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:180
msgid "Please select a device or audio application first"
msgstr "请先选择一个设备或音频应用程序"

#. Translators: Set to as default playback or recording device
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:185
msgid "Set to as default playback or recording device"
msgstr "设置为默认播放或录音设备"

#. Translators: Please select a playback or recording device first
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:193
msgid "Please select a playback or recording device first"
msgstr "请先选择一个播放或录音设备"

#. Translators: Next the playback device of the audio application
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:198
msgid "Next the playback device of the audio application"
msgstr "音频应用程序的下一个播放设备"

#. Translators: Please select an audio application first
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:206
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:219
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:232
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:245
msgid "Please select an audio application first"
msgstr "请先选择一个音频应用"

#. Translators: Previous the playback device of the audio application
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:211
msgid "Previous the playback device of the audio application"
msgstr "音频应用程序的上一个播放设备"

#. Translators: Previous the recording device of the audio application
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:224
msgid "Previous the recording device of the audio application"
msgstr "音频应用程序的上一个录音设备"

#. Translators: Next the recording device of the audio application
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:237
msgid "Next the recording device of the audio application"
msgstr "音频应用程序的下一个录音设备"

#. Translators: Click to reset the playback and recording devices of all audio applications; Double click to reset the volume of all audio applications and unmute them
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:250
msgid ""
"Click to reset the playback and recording devices of all audio applications; "
"Double click to reset the volume of all audio applications and unmute them"
msgstr ""
"单击重置所有音频应用的播放和录音设备；双击可重置所有音频应用程序的音量并取消"
"静音"

#. Translators: Microphone switch
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:263
msgid "Microphone switch"
msgstr "麦克风开关"

#. Translators: The microphone turned off and turned on
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:275
msgid "The microphone turned off"
msgstr "麦克风已关闭"

#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:275
msgid "The microphone turned on"
msgstr "麦克风已打开"

#. Translators: Soundswitch
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:282
msgid "Sound switch"
msgstr "声音开关"

#. Translators: The sound turned off and turned on
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:294
msgid "The sound turned off"
msgstr "声音已关闭"

#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:294
msgid "The sound turned on"
msgstr "声音已开启"

#. Translators: Mute or unmute the current window application
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:301
msgid "Mute or unmute the current window application"
msgstr "对当前窗口应用程序静音或取消静音"

#. Translators: The current window is muted or unmuted
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:312
msgid "The current window is muted"
msgstr "当前窗口已静音"

#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:312
msgid "The current window is unmuted."
msgstr "当前窗口已取消静音。"

#. Translators: Lock microphone volume
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:319
msgid "Lock microphone volume"
msgstr "锁定麦克风音量"

#. translators: Locked or unlocked the microphone volume
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:327
msgid "Locked the microphone volume"
msgstr "已锁定麦克风音量"

#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:328
msgid "Unlocked the microphone volume"
msgstr "已解锁麦克风音量"

#. Translators: Next NVDA playback device
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:335
msgid "Next NVDA playback device"
msgstr "下一个NVDA播放设备"

#. Translators: Previous NVDA playback device
#: addon\globalPlugins\audioManager\__init__.py:344
msgid "Previous NVDA playback device"
msgstr "上一个NVDA播放设备"

#. Translators: System volume
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioManager.py:13
msgid "System sound"
msgstr "系统声音"

#. Translators: Volume field name
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:25
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#. Translators: Maxmium volume
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:31
msgid "Maximum volume"
msgstr "最大音量"

#. Translators: Minimual volume
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:33
msgid "Minimual volume"
msgstr "最小音量"

#. Translators: Muted
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:35
msgid "Muted"
msgstr "已静音"

#. Translators: Unmuted
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:37
msgid "Unmuted"
msgstr "已取消静音"

#. Translators: As default playback device
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:39
msgid "As default playback device"
msgstr "作为默认播放设备"

#. Translators: As default recording device
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:41
msgid "As default recording device"
msgstr "作为默认录音设备"

#. Translators: Default playback device
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:43
msgid "Default playback device"
msgstr "默认播放设备"

#. Translators: Default recording device
#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:45
msgid "Default recording device"
msgstr "默认录音设备"

#: addon\globalPlugins\audioManager\audioNavigator.py:503
msgid "Microsoft Sound Mapper"
msgstr "Microsoft声音映射器"

#. Translators: The message
#: addon\installTasks.py:27
msgid ""
"We have detected a conflict between the 'AudioControl' plugin you have "
"installed and the plugin you are currently installing. Click 'Yes' to "
"automatically uninstall and install the conflicting plugin, or click' No 'to "
"install without uninstalling."
msgstr ""
"我们检测到您已安装的“AudioControl”插件与当前正在安装的插件之间存在冲突。单"
"击“是”自动卸载冲突的插件并安装，或单击“否”不卸载冲突的插件而直接安装。"

#. Translators: The title
#: addon\installTasks.py:29
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid "An add-on of NVDA for system audio management."
msgstr "用于系统音频管理的NVDA附加组件。"

#~ msgid ""
#~ "Reset the current playback and recording device volume to 50 and unmute"
#~ msgstr "将当前播放和录音设备音量重置为 50 并取消静音"

#~ msgid "Next NVDA audio output device"
#~ msgstr "下一个NVDA音频输出设备"

#~ msgid "Previous NVDA audio output device"
#~ msgstr "上一个NVDA音频输出设备"

#~ msgid "Change the recording device of the audio application"
#~ msgstr "更改音频应用程序的录音设备"

#~ msgid "Next Session"
#~ msgstr "下一个会话"

#~ msgid "Previous Session"
#~ msgstr "上一个会话"

#~ msgid "Set to as default device"
#~ msgstr "设为默认设备"

#~ msgid "Reset the playback and recording configuration of all application"
#~ msgstr "重置所有应用程序的播放和录音配置"
